{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 여기경주독채한옥풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室·退室時間を必ず遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具も持ってきてはいけません。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客の迷惑になる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューのご利用は16時から19時までで、20時からは直接火をおこさなければなりません。 炭や電気グリルの料金は4名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 メゾネットタイプの客室とプールビラは禁煙です。 プールは5月から利用可能で、ぬるま湯は使用できません。 利用時間は16時から22時までです。 駐車でき、電気自動車の充電スタンドもあります。 ボードゲームを利用する場合、保証金が10,000ウォンが加算され、使用完了後は返金されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と使用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室・退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具も持ってきてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は16時から19時までで、料金は4名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室とプールビラは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から利用可能で、ぬるま湯は使用できません。利用時間は16時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場と電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "駐車でき、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームの利用方法と料金はありますか？",
            "answer": "ボードゲームを利用する場合、保証金が10,000ウォンが加算され、使用完了後は返金されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 671
    }
}